{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74111&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도올포유펜션"
    },
    "text": "フォトグラファーが運営する家族、恋人、親睦のためのスナップ写真およびプリントサービスと海漏らし専門ペンションです。 愛する人たちと一緒に美しい瞬間を記録したいなら、ここを訪れてみてください。 ペンションは2階でエレベーターはなく、入室は午後5時から可能で退室は午前11時です。 大切なペットと一緒に快適な時間を過ごしたいなら、最大2匹のペットを同伴することができ、追加費用が発生します。 オンドル家族ルームを提供しており、温かい休息を楽しむことができます。 その他にもカフェや屋外プールなど様々な便宜施設が利用できます。 バーベキューを楽しみたいならバーベキュー施設をご利用いただけますし、炭やグリルもレンタルできます。 宿泊可能な人数を超えて入室することは不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは利用できず、火災危険物質の使用は絶対に禁止されています。 ゴミは分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更になることもあります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "このペンションでは、家族や恋人と一緒に美しい瞬間を記録するためのスナップ写真およびプリントサービスを提供しています。また、海漏らし専門のペンションでもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを同伴できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは最大2匹のペットを同伴することができます。ただし、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような部屋が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではオンドル家族ルームを提供しており、温かい休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェや屋外プールなど様々な便利な施設があります。また、バーベキュー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。また、炭やグリルもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションでは宿泊可能な人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで料理はできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されていますので、ペンションでの料理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用することはできません。また、火災危険物質の使用は絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。また、ペンションの事情により情報が変更になることもありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候や状況によって変動することがあります。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 554
    }
}